現在時間係2月13日25時，請放低一首代表你呢一刻心情嘅歌

呢個日子都有幾年唔關我事
雖然毒撚唔配有幸福
不過我希望會等到有幸福嘅一日

好開心 替你高興

擁有

Can't take my eyes out off of you